騎唔騎劫Black lives matter BLM好

明嘅就會明

唔講分裂國家嘅野
講black lives matter

推

豬隊友

你5毛扮白癡？？？想拜登上都唔洗咁毒嘅！！！